特朗普提議設立「太空軍隊」, 戰場擴大到星際

Donald Trump 又黎

川普提議設立太空部隊 戰場擴大到星際
發稿時間：2018/03/14 10:01最新更新：2018/03/14 10:01

（中央社華盛頓13日綜合外電報導）美國總統川普今天表示，他希望美國軍方設立「太空部隊」，加入目前的地面部隊、海軍和空軍行列。

法新社報導，川普在聖地牙哥附近的米拉瑪海軍陸戰隊航空基地（Miramar Marine Corps Air Station）表示，新設立的軍種能涵括軍方和政府所做的與太空相關的「大量」防衛工作。

川普說：「我的新的國家太空戰略認為太空也是作戰領域，就跟陸地、天空和海洋一樣。」

他說：「我們甚至可能會有太空部隊…我們有空軍，也要有太空部隊。或許我們必須這麼做，這有可能發生。」

川普就職後，經常表示他對美軍的支持，並安插高階將領在白宮高層和內閣中。

去年部分國會議員在國會推動法案，其中一項條款就是設立稱為「太空軍」的新軍種。

但軍方本身持反對意見，且表示不需要設立另一個軍種，這只會增加不必要的官僚作風。（譯者：陳昱婷/核稿：鄭詩韻）1070314

侵侵

一早有

用X37B 做咁多太空任務,你估真係科研?

RODS FROM GOD神早已經配備左

建立地球聯邦軍

星戰計劃2.0？

打少d機啦

技術一早達到
係唔係吹水真係得佢自己知

上一次星戰玩死蘇聯，今次星戰要玩死邊個

大家都知....咩和睦可敬的獅子果d....

US SPACE FORCE

宇宙第一艦隊

侵

過多幾十年 d人就唔會笑佢
侵侵行得好前

呢個侵 娛樂性相當豐富

憲法級星艦企業號

你個曾孫應該會見到

有前瞻性

可能比天宮一號刺激,
有太空軍隊可能一早可以推件垃圾返北京

呢個真喎
打起仗上黎，人地射幾支導彈想炸你人造衞星，斷民間同軍隊通訊，唔通唔洗防衛咩
而且萬一有日人地玩衛星砲，唔通淨係用導彈鳩射人地支砲? 萬一人地隻衛星砲有反導彈配備，都係要sd隊人去neutralize佢架喎

侵略宇宙了

高達

聽聞佢cut nasa budget喎

Trump administration wants to end NASA funding for the International Space Station by 2025

好似d港資公司咁啊

侵侵又想賺中國錢

佢唔想玩 ISS 啫

Cut space station budget
跟住研發殖民衞星

過多50年第一隻宇宙戰艦叫
CVN-01 Trump

人地都不知幾有遠見

好撚型

一早知啦

係唔係有生之年可以見到高達

on9仔先信未來war machine入面係有實體人控制住

納斯甲級，，木馬級，神盾級太空驅逐艦

奈寧號太空母艦

條友想做列根第二

仲以為一早已經有

保護自己的人造衛星

米諾夫斯基粒子

星河戰隊

K1文明

一開仗打晒其他國家衛星落黎

star war

認真 一早有 佢唔係9up

整隻鐵球睇吓先啦

A long time ago in a galaxy far

巴斯光年部隊

又9up

支那人成日聲稱話高超音速重返載具突破美國薩德系統，宜家美國佬就同你玩翻冷戰個套

快手 想上月球旅行

曬左咁多心機 時間整海軍空軍
但人地玩衛星炮張你過去所有錢 時間努力化為烏有

點解冇？ 用programme/ wireless control萬一俾人hack左咪大鑊

之前有報告話準備將太空站私有化
我諗可以集資緊建設太空軍

炸到四圍都係太空垃圾

發出宇宙通行證指日可待！

蕉 蕉 蕉 蕉蕉 蕉蕉蕉蕉

電腦大爆炸

宙宇通行證停止發行好耐
我都想要張

一早已經有啦其實
而家講到明好似想挑戰人

玩死天宮一號

人地強國點跟

企業號成日做箭靶

唔使玩都死咗啦

妹妹偷摸你

諗起成班兵打外星蟲蟲果套戲

越嚟越覺得美國好好彩
喺合適嘅時候選左個仲癲個刁帝金仔嘅癲佬

日本跟住會整高達

美國現代同下代發射系統(Falcon 9, Heavy，New Glenn, BFR )全部都有對比全世界更有成本優勢，如果要係太空同美國競賽，比美國更有錢都無用

唔係on9仔噉你解釋下咩係"war machine"? Space warfare嘅裝備唔同大細級數有唔同用途, 無人嘅可以miniaturized(當然係航太嘅scale入面), 叫得"war machine"嘅點解唔可以有人? 而家你覺得係"war machine"嘅嘢去到太空可以係同巡航導彈同drone/UAV一樣expendable

Trash Talk總統

God Bless America

God Saves The Queen

偉大國家

軍備越強大, 獨裁政權 就越穩定

美國做左出來之後
中共隔幾十年後, 肯定會跟住做出來, 就好似核彈, 導彈, 戰機咁

雖然中共做出來既軍備, 遠遠不及美國
但如果用來鎮壓人民, 就足夠有餘

真係發展太空軍隊, 到時中共用太空軍隊鎮壓民眾
到時民眾真係無可能推翻到中共

銀河鐵道999